夜了 睡覺不重要

秒

真

@晴迷

瞓覺已成為奢侈

屌咩

睡覺浪費時間

剛訓醒

好快就知

5訓覺會早死

浪費睡覺時間

咪射比我

6訓唔會死？

又再起動了

準備瞓

夜了 睡夠三十秒
又再起動了 沒法生活了
讓你充塞於破曉

I have two jjs

無撚聊

真爽

Sleep la

扮？

床鋪 這一秒亦印有淚水

Woooooo

你咪唔好信lor, 反正都完左

夜晚精神過朝早

u?

跟我大聲讀一次標題

失眠症病患

夜了 瞓教很重要

比條來反下

Why

睡了 夜晚不重要

一齊瞓？

請食放題

咁有咩做

近排有咩歌好聽

去掛 1516

onj

同我訓

驚閪 上次仲多啦

夠鐘

彈開

收皮啦屌

28go?

廢青腥個list得56個咋喎-.-

原來已經問了

撚緊 想去又唔多想去

要溫書 考試了 未必去

好聽喎 第一次聽咋

上次又唔叫

6號考到19

我介紹 梗好聽

媽的 有誰

仲撚 gola

3號

仲有冇好介紹

想8同3邊個來

你唔叫我叫你叫

我上次都沒去

沖涼

29有野搞 可撚去都早走

U win

你讀緊what

直播

屌 講上次小狗到搞個次
你行埋我個份

幫我沖

愛比死更冷唔該

研究月球

咁撚多人 腳震了

唔洗頭

再來

做多咗

你好靚女

Wuuuu

廢青唔去咩？

計埋我5個

瀨左屎

呢到咩話題都有

Big boss

咁唔去了

爽

識都沒野講 毒撚

0分

好頹

坐中間都ok

其實半醉人間係基本

Y

珍

我屌你老木 笑都唔脾

洗頭未

這些機會

多野煩唉

頹乜

我開心就笑 吹

齊齊筆去

煩pj 冇得訓

屌本身想唔洗 點知沖嘅時候唔記得責起

Hea緊 仲未開波

不懂

責起咩

快彈

我不去嚕

飛機大王

飛機囝

不了

做咩拉大隊走

精不了神

少左5個la

開不了口

計埋你5個

溫書嚕

開口幹嘛

你唔是 在座各位jpg

讓他知道

成班飛機咯

知甚麼

Why so dog

喊

笑4

搞手是

有咩英文歌好聽

我會

黏黏？

唔知

肚痛

來m

多謝分享

fml

原來如此

聽未

好掛住佢呀

聽緊

rock n roll

聽

不要去暗戀

麻麻

循環播放

有冇安靜少少嘅歌

做唔到 喺咁睇番以前影過嘅相 手機不離手

揾新目標好過